有人搭凌晨12點50分左右油塘站跌野 唔該入一入黎

你跌左張中銀提款卡啊
Tsui生
我幫你交左去筲箕灣個客務中心
快D去拎番
本身想幫你比油塘客務中心 但係尾班車

推

希望你係連仔

連登冇愛

推啊

Push